圍TVB show 要克制，殃及池魚失民心

要記得之前圍入境稅務，影響民生最後要出嚟道歉。
TVB show 雖然唔係民生野，但都影響無辜嘅藝人，除左藝人，其他市民都看在眼裏。

知今日有event, 如果大家出左，建議叫下口號就算：扺制紅媒!

推

可以向藝人同現場觀眾道歉 但行動照做